聽日如果又過百萬人上街，要幾多間警署先培得哂班人

想大人？呢個政府真搞笑

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

新屋嶺夠唔夠位？

幾時都係果句，人多就安全！